# CuatroEnRaya
![alt tag](http://i.imgur.com/iTgDmQt.png)

## Primeros pasos documentados:

- El tablero lo diseñaremos con " _ " (barrabajas) y " | ", con un bucle que detecte el tamaño de la matriz y lo auto-ajuste al tamaño de esta.
- 3 metodos que comprueben las fichas si estan correctas: diagonal, horizantal y vertical
- Creamos una ventana (Jframe) con el talbeor imprimido y arriba 5 botones para decidir donde va la ficha
 -
